(使徒,老表)娛樂台睇劇吹水9up區(2)

手足們,歸位啦

死狗公人地唔推你個po就負皮我個po

你越做呢D小動作,我就越唔會返去,今次堅block鳩你個撚樣

我岩岩先入黎

咁正皮返2個先

大家可唔可以番去支持hana？

係支持去到邊都支持㗎啦,洗咩開個po吹奏又肉麻又招黑

有無佢腳圖
po啲黎咪睇下番唔番去lor

你收埋咁多實丁唔少
咁都姑寒就都唔好怪我地la

你地會用黎丁

我就唔會用黎丁

丁都丁個後生d既啦

都唔算好老姐

ali36都屌打hana

唔可以比較

36仲清純

翠如35都屌打

hana得30，仲好young

謝安琪40都屌打

服裝化妝整老多5年

狗公有性慾!!

hana幾時先至發育!!

hana會噴西水!!

也會blow job!!

翠如不了

格仔當你過關
白色嗰件⋯菊大媽

見你po呢條片自動load到第二句

還可以

WFC

白色個件你比其他人着可能會大媽，但hana着起身都唔算太大媽feel

但我鍾意hana着日系既衫多啲
好似咁

做咩？

日系影片 = 無衫着
狗公又意淫
不過除咗又有咩睇

成兩個月無去菊梓喬

欲加之罪，何患無辭

狗公丁咗heidi未

Aka

同好
某人越黎越樣衰

heidi整容g黎?

有D後悔入左HaxxFC

對佢麻麻地
無意見

hana唔是日系,佢個D係叫做淫系

你咁講更加後悔

以前鍾意Y,A依家鍾意H,A,C

免疫

Cheronna加分不少

個次睇到我心寒

yes

俾你揀
邊個

寧願沒擁抱 共你可到老

出晒街溝女 ？

做緊assignments

青瓜可能係

偽獨可恥

偽毒可恥

訓醒發現個假期冇左一半

我想講你已經冇曬機會

唱到男人咁

咪臭係...

真心唔好聽咩？
點解我覺得好好聽

我唱都屌hana啦

1999

屌打

以為你想搞我女神

老 不了

ha...當天的我31歲
甚麼都去j

希望大家講真心話

姿勢滿分

大家係咪為左恰我先負皮，我知大家都支持hana

老G

佢似咁既人咩？

存緊錢買hana隻碟

唔似.........

直頭係啦

有無人會買hana隻新碟

打倒狗公

你10隻

打到

倒

on9jai

好想做隻公仔

叫春再扣

cap圖都係叫春

你冇撚野呀?

肥

咁既肉地啱啱好

要瘦多dd

再瘦d就無咗baby fat

老g不了

臭雞

係hana呀

好想食hana整既飯盒

你呢d咪叫春

咁我真係想試下

翠如真係得個樣only

扮傻大姐ok喎

係女你都ok㗎啦

叫撚完未?

嫖客嚟咋

邊個話嫁

口德-1000000000000

屌你死撚開啦 唔想冠到你日日叫春呀

唔叫了

都唔知幾多台仔食過

講緊咩？

仲係姓陳嗰陣

狗公冇得j pakho啦

唔信你講既野，你又唔係當時人

比人跟都唔知

回錯

pakho係古感仔扮差佬做卧底

唔係，佢係白

呢到唔係法庭, 唔需要證據

臥底
卓凱之下屬
原本考警訊
於第1集取得鄭弼奇的犯罪証據後發生氣爆意外，生死未卜，後於第22集已經證實身亡
rest in pieces

黑㗎,大陸網有哂40集啦

狗公冇得J啦

？？

我唔係狗公

你今日都唔知叫左幾多次春啦

狗公

OUT

1000字悔過書換三個機會

隔兩個位個中坑同事校咗
越難越愛做鈴聲
公司忍笑忍到我

越難越愛都唔錯呀

下一秒爆炸

狗公又做埋D小學雞行為啦

如果嗰首係忘記我自己
應該三級火警

沒有他很想去捕捉他

仲唔係你

其實真係好靚

最後一張個心心

青瓜又做埋啲負皮行為

唔係佢, 今次係我

點解要咁做？

最憎叫春

不如BLOCK左狗公佢

block左我，大家就唔會有人恰

唔洗睇到你係到叫春

美斯係唔係到

乜你叫美斯?

你又做埋偷圖叫春行為

放心你一定出唔到

點解

唔會解釋俾你聽

你去過一次
扮野

去咩？

唔抵得青瓜有合照

babajohn好靚仔

gay

你咪又係同柏豪和你中出一百年

唔係同柏豪啦，梗係同。。。

HEIDI/ROSEMA

嗱 你自己說的
唔好屈人

無認

個表情唔等於承認

明C

青瓜鍾意佢啲咩？

又花心又意淫

唔會話你知

谷精

唱得有DD怪

美斯, 東方有shiga

hana的片尾好像更好

屌！你自己打左句野又唔認
仆街死呀你

pakho 好雷

做咩幫我解密哂

衰人

韃Q好慘

最後只係換到女神送佢車

叫撚完未

唔好再幫我解密啦

嬲你

唔好播呀，頂

咖哩魚蛋咖哩

投訴

越難越愛

係?

都係呢首正過流沙

起碼女人唱歌

你咁唔鍾意又入fans club

前幾版貼咗圖

做咩事

和你肛交一百年
插爛菊花才脫險
死基佬痴撚線
猛插不斷 將菊花插損....

越難越愛 釘姐林瘋版

上次正d

答我先啦

你答我先啦

同好

會買碟

青瓜呢??

有錢都雁c先

係死心

對著你唔需要講咁多
你幾時收皮

菊梓喬已經去到震動樂壇
唔怪得天堂鳥登陸太陽

有時諗諗下真係覺得呢個世界好唔公平
點解jinny可以紅到歌又紅到人
但hana好似紅到歌，但紅唔起人

有無人可以答我
明明hana好過jinny咁多

都係得TVB威

有 因為jinny樣同歌都完勝 身高同瘦度

你有冇錢呀

點解咁問？我無咩錢

平時都係窮日子

同紅唔紅有關係咩？

係都嘉儀同雁詩先
但jinny係另一type

菊梓喬要認識有米Uncle

你問下其他人，jinny唱live係超差，不過以連登班跟風，兩三年之後又會捧到佢上天

而家已經開始有人吹緊

呢個世界公平咩

錢係買唔到人心

好聽就得啦 live技巧唔覺有問題

我jinny出道跟到而家

唔再講了，唔想引發戰爭

要搵錢就要有門路

震動樂壇 搞笑咩

用返女仔key唱忘記我自己好d 呢方面如果比雁詩 jinny唱比較好

咩歌都唔洗比hana唱

雁詩同jinny唱主題片尾係有一首

咁簽菊梓喬做乜

等雁詩出新歌

行man既路線

忘記我自己一開始係低音，其實岩hana唱嫁

而且首歌個range好大，hana處理得好好嫁喇

繼續吹

我都係表達自己意見，呢啲野好主觀

唔吹點震動樂壇

你地洗唔洗咁惜hana,鍾意就鍾意唔鍾意就唔鍾意，唔洗拎任何人比較

唔係我講
係sky music 講

嬲死青瓜，以後都唔會食青瓜

狗公都係

新專輯冇收錄七歲的話
唔洗買了

點解唔收錄

成日都問點解⋯⋯煩死

咁你咪唔好食

應該會收錄，youtube 都就破百萬view

成日都負皮我

呢啲先正常

HEIDI ROSEMA之後又多一個

講緊首歌，你有無聽？？

做咩事？

無講hana都俾人負皮，懷疑大家係針對我本人

針對hana同你

菊梓喬可以放長雙眼睇住先

狗公既話就

佢都唔差啦，比次機會佢啦

HI狗公既分身

機會已經白白浪費了

佢好慘

宜家D人
碌下IG cap個圖 叫個春
就好威
枉有人企到傻 嗌到聲沙 影到粒星鬆郁蒙

仲要食白果

收皮啦分身

青瓜做乜反hana

因為狗

女歌手多狗公
男歌手多C9

我要將hana雪返陣先

都是我的錯

再叫春我真係block

？_？

？？？

狗公者, 人人得以鋸之

sad，我要點做先可以

其實首歌似係男仔唱match好多

55555

但我鍾

意女聲 feminized

理性討論：男聲好難carry，首歌後面有升key，一開始低音可能得，但之後會上升去，唔係幾多人carry到

嘩幾理性喎又

青瓜理性啲啦

唔搵星夢唱就得

mayanne

TVB台慶亮燈
菊梓喬無份

你又知？

今晚930美斯又會好忙

可能入左tvb睇

美斯有飛都正常呀

點解hana無得去 佢有歌唱

點解hana冇得去 點解點解點解點解點解點解呀

收皮啦又叫

台慶劇喎

咁又叫春

係咪我講咩都係叫春

睇曹星如好過

蠅量級

alig

regina

美欺冇開po?

何依婷

o第二名呀regina

屌

香香

柒頂

翠如老尷到核爆

脆魚死撚開啦

50集

ali

冇hana

又魚蛋

out la hanag

mag

mag bb

咁快唱完

點解可以比細細粒鳩咁耐

on9 tvb

肥圖簽mag就好

雁c

某同門歌手真係影都唔撚見

太老

有咩好笑，至少某人得到我既支持

肥圖都睇到悶

mayanne x 2

搞錯咁正都

大家早

用我一輩子守候 來換取相約一晝

愛在囚 還未曾獲得自由
都係一輩子守候好聽
七歲>一輩子守候>久別重逢>忘記我自己>今天的我>手中沙>傻瓜

唔知大家點排

！

點解要負皮我

由這一分鐘 開始計起 春風秋雨間
限我對你以 半年時間 慢慢的心淡

HANAG

唔好啦

不了

一切都因你而起

一係改 一係退出連登

我無改？？

無呀垃圾

無睇wo 硬sell 迫迫青奴

得喇 好煩⋯⋯

喪屍巴買番50蚊騎師王潘明輝

騎師王不了

狗公意淫實錄

無恥!

黑歷史，家下改緊

之後第二日咪又係叫春

今次真心改過

點證明無丁

又星期六
返工點去

睇黎狗公又要陪屋企人

做咩？？

唔係會員冇得去

到左今日我覺得冇tee出分好奇怪

咩都唔知

又話有幾鍾意hana

佢詐on9

都唔係第一日

岩岩先知咩事

縮 繼續縮

都話你扮野

屌你明明係你叫我唔好買

扮咩野

你幫我比呀 120蚊

幾時可以再訂先？

一早俾左 唔洗咁麻煩囉

What’s app嗰個電話問下 DIU

死左佢啦你

幫我比返120

誰人是天生孤獨
儘管錯了仍然繼續

用叫春扯開話題

選情告急

正皮左

$50訂
狗公找數

幾錢？50點會咁便？？

感謝巴打

你真係唔識中文

唔洗客氣

我知$50，但點會咁便宜

訂金呀屌

sorry我潛番水先

柒頭

咁幾錢一隻

又話送一隻俾青瓜巴

岩牙清

佢唔支持hana

狗公走數

如果你唔支持hana

我就支持返hana

走數可恥

我一輩子支持喎

誠信破產

咁威脅你得唔得

我幾時話過俾你

你要真心支持hana先

青瓜只少有張會員卡
你呢

不如你改左先

我錯了

送返隻cd黎就原諒你

心穎

巴打你唔係忠意aka咩？
aka會好傷心

hana暫時有19票
但對手都有

我嚇大㗎

做人唔可以咁花心

Aka同心穎
放在心裡
至於Hana

hana唔好咩？

我只係影相
隨心

呢個我上次先屌完你

又話改

咩事？

開下玩笑

我只係影菊梓喬啫

多謝巴打啲相

唔好認親認友

唔見左連巴

hana輸左

如果你送cd比我咪冇野

做咩推佢做女神

咁老 中女神咋話

一係就唔上水一上水就

hi青瓜

how a u

fine, i m very thanks u

goodest eng

ming c

jed

青瓜意淫直擊

咁佢係我心中既女神

mag shiga

緣份只差半秒又亂了次序

菊梓喬宜家個助手
好核突
都係以前好D

呢度淨係會追擊你

無所謂啦，最緊要hana仲係咁靚

食西多 好引誘

搞到我都想食西多

想食hana個西

不敢諗

收負皮喇你

今次我又衰咩

辣殺

並非別人和你宿世緣份如月帶著缺陷

係呀 話你

三生三世真係唔錯

叫完未呀

唱下歌姐

狗公唔吊唔鬆化

我希望大家唔好咁對我

2選1。

又唔見你係菊梓喬面前唱
Show off

樂少
有得玩鼻哥窿

屌你老母咩

樂少+1

返去𠽌𠽌𠽌喇

你不嬲都GAY

你都ON99

性功能移除

我要林瘋

林峯而家無咁靚仔了

呢兩件都唔係林瘋嗰皮

你影?

咪係 得卓義子有得比

爭咁套一哥

唔係，呢個係hana個西多

之後飛虎？？

有幾難整

hana個西多咁濕咁油咁大

我要求你向hana道歉

好難喎

狗公想奶hana塊西 多

西多加阿華田粉

係屋企整西多已經好難

道歉

有咩問題 唔係事實咩又濕又油又大

應該多油過真.西多

香港文匯報訊（記者 吳文釗）吳卓羲、黃宗澤、苗僑偉、張兆輝、陳凱琳、黃智雯、梁烈唯（唯唯）等人前晚出席邵氏網劇《飛虎極戰》煞科宴，唯唯早前為劇集拍撞車場面意外受傷，獲大會頒發「最大難不死獎」贈慶，陳凱琳則踢爆吳卓羲艷福不淺，一天內連拍兩場床戲。

一天內先後與陳凱琳（Grace）和何佩瑜拍床戲的吳卓羲，笑言有跟好兄弟黃宗

家政老師教 0失手

唔唱K

現在我先知道 你愛睡人家的被鋪
骯髒了的身體怎樣抱

幾鍾意金堅呢首歌

mv有若

敗筆

好在金堅走得快
如果唔係要留低同鼻音老牛聲合唱

我都想睇hana同金堅合唱

MAG

點解大家要針對我

又多一個要來欺負我嗎？

hana ig story
個髮型好襯佢

10分

qq

青瓜點睇？？

以你把口唔好睇

冇眼睇

我唔會同你講野

死伸手黨

樂少

車，有hana 我點會係gay

頂你 叫撚完未呀

sorry

跟你熱吻 旁人要放閃 閃不過

估歌仔

明b最近箍牙講野痴痴地脷根咁好撚正

笑左，有人話10A似甘草米

BLOCK88

屌你老母

唔係我講

yeah

on lun 9

sam to u la

其實連巴好變態

講變態我係呢個post認第二ga ja

咁我最多第三

on9

你係第一呀on9

唔係掛

hana live

人美心更美

負皮完個位可唔可講下點解負皮我？

等我改善一下

個心好煩
靜D

以後唔好回post

睇完菊梓喬個live
好灰

唔好咁

y

我睇完成晚都high

見到你唔想去撐菊梓喬

都兩個月冇去唔爭在去

唔好啦 sorry

次次話改之後下一秒又再犯

我會努力

收皮啦

冇人會再信你

事不過三

恭喜一姐

hanag31碎都未有人要

我可以

改?改左d乜

Show Blocked User - _我愛菊梓喬_

唔好回post唔想見到你

真係嬲左我？

咪話撚左block左都唔想見到你囉
死狗公 你係都要回我爆你大鑊

劉明

火都黎

私底下同狗公傾過

佢唔肯妥協

[=6]可以block得[/size=6]

有
冇

巴打唔係支持jinny咩？

未嬲撚完你

hanag死左

睡公主
童話中的主角 一百年躺臥

埋在心底的愛慕 能否跟你透露

討好大家包你多d正皮

隻熊貓好qq

🐼🐼

hana ig story

你Q D

意淫我

熊貓專一致死

熊貓好qq

ok咁你好7

成就了登上懸崖峭壁的女子
人在此進亦猶豫退都未容易

唔洗番學？

教師發展日

[q uote]
[/quote]

呢日班教師9吹hea一日

應該星期五先放

逃學？？]

jm9

狗公

關我事？？

做咩唔關

冷血

take care

hea

咁要點，送禮物？ ？

但我唔係fans

follow埋ig都唔係

咁姐係fans啦

唔好屈我

又唔認

連巴會唔會買碟？

三隻字，真 女神

記得你話會送一隻比我

想走數?

不了

今日聽何太首本名曲 (個人覺得)

你去支持jinny啦

有咩唔同，咪靚左

以前瘦啲，不過唔理肥定瘦都咁靚

又 話 改

唔可以讚佢靚？？

做返陳曉怡算喇

雖然內裡清純，但係外表太mk

我都係鍾意外表純純既hana

你都知呢

I don't mind

你鍾意joyce？？

MAG呀屌你老味

我要HANA CD

你真心支持hana？？

55

乜青瓜依家食到咁雜呀

Show Blocked User - _我愛菊梓喬_

嘩屌你hana d牙多到
玩都有排玩

唔準j佢

狗公收律師信啦

損賓周架喎

放大器有佢份

點解？

冇得解

明C寄份律師信
你用牛津字典都查唔到
D英文

糖妹

三個連登仔

變得幾快 好明顯扮

睇都知有狗公

ben蛇

我唔去呢啲，我鍾意佢地惡，好似hana咁

hana應該 一樣變臉大師

agree

我見過

滿分

世界十大奇觀咩
自己見識一下囉
垃圾

嫩弐

沿途幾多障礙

你又叫乜春

shiga bb首本名曲 (個人覺得)

下一個block你

乜都扑 個post就黎扑淨你同鮑姐

898

嬲嬲豬青瓜

始終都係老公巴好D

次次BLOCK人都要講一次

都話block左睇你唔到

佢送左Hana kuk隻碟喇咩

未 佢話tmr訂

訂2隻cd呀

小心佢換左隻山岸逢花俾你

唔洗啦咁

狗公去唔去睇heidi

唔加密

我好好朝呼佢

訂2隻 送1隻比我呀

我有睇你ig我知咩黎

走數死_ _

合格分數
完

有邊個唔知

淫曉怡級數

狗公:我唔知

硬C又贏一回合

某人自以為
點知被秒
#自以為聰明的才煩惱

ho lun jeng ah

優秀選第二回
之後
邊個成為一姐

你係咪用錯emoji

魚香❤voutv有新劇

我應該無用錯
係呢個

我好少俾女仔10分嫁，除非真係好靚

你老母也流淚

CDDDDDDDDDDDD呀

唔想送你

講大話冇好下場

你有太多秘密唔比得人知

用呢個emoji姐係唔驚？

咁我講出黎

唔好呀

CDDDDDDDD

係都你byebye先

～

CD

點架我冇乜耐性

再唔講野你等88

唔送俾hana既hunter

咁我都係爆你大鑊算898公

唔好

咁你仲送唔送比我

唔信我88

咁你唔送比我都88

做what？

回錯老表post,入錯左

我地係支持hana
我地hana精神 就係團結
我地hana兄弟 自成一族

嘩，

幽默感呢樣野

我不嬲都唔想搞笑

87分不能再高

搞笑唔岩我
我係cool魔個類

閘住
我係會員
你係狗公

我唔是

呢一刻仲係講大話

啫係仆街

從你把口 樣衰

甲組

南華咁

點解我唔明既？

召喚青瓜，點睇？？

點解我唔明從你把口講到菊梓喬
有腥氣

你想講仙氣？

召喚連巴，今個星期六公子會有shiga

今次好OK

聽講利記想簽hana

今次全員一致

盲目

真心無心動咩？ 我真係有啲心動

扯左?

收返你枝武器

我真係嬲嫁

我講手指
白痴

j下hana咪唔嬲

菊梓喬一定未著過
硬C又得分

of course I know

粉紅白底

打人埸景真心正

飛機

咁就死左

j你個pakho

就係咁，我先鍾意hana，清泉

宜家追番老表第13集

halo

Hi same?

你唔係真係以為呢度係討論老表？？
我地呢度係支持同傾hana

no一早睇左

唔好招黑啦頂

冇人贊助著衫

如果hana著到咁，先唔係我認識既hana

J啦 KFCCOFFE cap左

lm待丁

公廁

_我愛菊梓喬_所講的同菊梓喬FC無關
純粹9up

你走喇

屌 做乜殺我明c

大家可以番去？

咁7就唔好CAP

對於那些事情
本人感到非常遺憾

有咩要講？

你可以出返去搵返你支純水菊梓喬

條mk妹終於肯晒淫腳

值得加分, 待丁

合格分數

咩料

大面會唔會比人開ig po批鬥

矛錯

好好笑

大家早 hana早

譚嘉儀傾續約否認妒忌菊梓喬
憑獻唱無綫劇《不懂撒嬌的女人》插曲《陪着你走》而彈起的歌手譚嘉儀，被讀者爆料指因不滿同公司的菊梓喬（Hana）獲力捧上位，決定明年不跟公司續約。記者昨日致電嘉儀，她坦言明年4月約滿，但澄清沒講過不續約，近月老闆何哲圖（Herman）亦有找她傾續約。問到意願如何？她說：「老闆畀好多機會我，暫時都係留低。爆料者都幾搞笑，冇講過我要離開，今年出到歌同碟都係Herman一手完成我嘅夢想。」
譚嘉儀又澄清沒有妒忌Hana：「公司每個歌手都有自己嘅路向，唔通個個都要妒忌？我呢兩年都好開心同滿意。（覺得公司冷落你？）唔係，我一直都有寫歌同錄音。」講到公司給了很多洗腦劇集歌Hana唱，可覺公司力捧對方？她說：「老闆將適合嘅歌畀適合嘅人唱，我相信佢嘅眼光同決定。」

？？做咩？

同狗公一樣 - 犯眾憎

同我？

親生女當然反感私生女

一派胡言

點解 ？

搵唔到錢要走㗎喇

who？

就爆post,大家要回去嗎？

送CD比我咪返去

唔送，你成日狙擊hana

繼續欺凌POST+爆大鑊

做乜唔回我